{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 꿈꾸던하루풀빌라(신축,독채,감성숙소) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える入室は不可能であり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合はペンションごとにペット入室が可能な場合もありますが、入室拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 滞在時間を守るため、入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキューが楽しめる一軒家型バーベキュー場と個別プールがご利用いただけます。 利用時の注意事項としては、火気類を持ってきてはならず、バーベキュー利用後は残った食べ物と周辺の整理を直接しなければなりません。 プール利用の際はシャワー後に使用し、幼児と一緒にいる場合は特に注意してください。 また、サンテンクリームやオイルは体に塗ったまま入手することはできず、ダイビングは絶対禁止です。 飲酒後はプールの利用が不可能であり、お客様の不注意によって発生する安全事故に対してペンションは責任を負いません。 ペンション周辺の観光地としてはファンリダンキル、東宮と月池、大陵苑、瞻星台、仏国寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える入室は不可能であり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合はペンションごとにペット入室が可能な場合もありますが、入室拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "滞在時間を守るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "滞在時間を守るため、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューが楽しめる一軒家型バーベキュー場と個別プールがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用後の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用時の注意事項としては、火気類を持ってきてはならず、バーベキュー利用後は残った食べ物と周辺の整理を直接しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用の際はシャワー後に使用し、幼児と一緒にいる場合は特に注意してください。"
        },
        {
            "question": "サンテンクリームやオイルを塗ったままプールに入れますか？",
            "answer": "また、サンテンクリームやオイルは体に塗ったまま入手することはできず、ダイビングは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "飲酒後はプールを利用できますか？",
            "answer": "飲酒後はプールの利用が不可能であり、お客様の不注意によって発生する安全事故に対してペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺の観光地としてはファンリダンキル、東宮と月池、大陵苑、瞻星台、仏国寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 910
    }
}